一個人平均會同幾多個異性朋友keep contact?

如題
想知自己正唔正常
唔計女朋友 大概2-3個到

0

我係0個

0個

我一個
暫時領先

我0

點界定
日日傾
定有野先傾？
最fd嘅同性fd都唔會日日傾

樓豬最唔正常

喺連登問全部po都0

3-6個

少見但keep住嘅兩個
熟嘅兩個
全部都中學識